【身有屎】24歲支那大學生，電話騙案被騙440萬人民幣。

女子疑遇電話騙案被騙去440萬元人民幣

25/6/2017 23:52

再有市民懷疑遇到電話騙案, 被騙去440萬元人民幣.

一名24歲女子下午到將軍澳警署報案, 指早前接獲一名不明男子來電, 指事主涉嫌與一宗刑事案件有關, 電話其後轉駁至一名自稱內地執法人員的男子, 事主按他的指示, 先後十一次將合共四百四十萬元人民幣, 存到一個內地銀行戶口, 之後懷疑受騙報警. 警方將案件列作以欺騙手段取得財產, 暫時未有人被捕.

咁有錢？

洗白白
咁就洗白左4百萬

將軍澳有一名內地女學生懷疑被電話行騙，損失約四百四十萬元人民幣。

警方指受害女事主24歲，昨日傍晚到將軍澳警署報警，表示收到一名男子電話，指她涉及一宗刑事案件，電話隨即轉到另一名，自稱是內地執法人員的男子，指示她分十一次將四百四十萬元人民幣存到一個內地戶口。

狗咬狗骨

新聞講左咁多次都中招

呢班支那大學生來香港讀書
唔睇 local news

可能每晚都係喺屋企都係睇支央電視台 / 湖南衞視

真係唔撚抵可憐

petty cash only

人地轉緊錢走你地就以為佢比人呃

我都咁樣諗，根本無騙案，其實係洗錢

正常比你幾有錢都好，點會比幾百萬個𡃁仔讀書呀

擺明洗黑錢啦

轉錢走咋

但點轉白呢？扼嗰個又係黑，被扼嗰個點解釋來源？

轉錢走會轉返入大陸??

支那最鍾意嘅融資騙案囉

另類回收廢紙大法

大陸妹都有4百幾萬

點會唔會

ch na dog bite chi na dog

黑暗戲法

唔報警話比人呃，咁同就咁滙錢上去有乜分別